百姓而家為失業煩惱，林奠仲加人工

我屌你老母